今日號召包圍西九嘅人，請你出嚟同手足道歉

我唔知你到底今日號召係想真係行動定呃嗰班曱甴，
問題係你咁樣會呃到自己人，
今日20幾個人去到，
完全冇一個係搞手，
Channel 又冇即時Updated 同 announcement ！
最後搞到有手足被咬！
而你亦都冇作出相關嘅回應！
請你至少出嚟道一道歉，交代番清楚！
否則，割蓆處理！

幫你推

推

唔係泛民搞架咩

佢咪咬左班手足囉
做乜野姐

一早叫左唔好去 咁撚毒都照去真係玩命....

有條弱智尋晚突然間吹「包圍」，
有channel 同Group 傾，
而在場冇其他議員
所以應該係自己人搞

當手足condom?

20條友包咩圍

條友開得太急

咖哩飯係到呀